連登成個12月都無比人DDOS

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

講獨派要做嘢

大家知咩事

有冇諗過唔係無俾人DDOS到, 係擋左好多
而家ANDROID同IOS 都要經CF做RECAPTCHA